雜碎

今時今日，舊嗰套已經唔work:
哨兵/和你X，佢有便衣/直昇機counter;
記者，用無限推開+pprb，有国安法後再鹿馬;
勇武，唔使講佢哋無限金錢無窮火力鎮壓

簡而言之，「抗爭」已經步入衰微，出嚟嘅作用就只係單純畫面靚同對家極醜惡

實事，就不必喺度講太多，大家都明。你做唔到，唔緊要冇人怪你，其他人會幫你補上，只想你哋都識突破下自己，盡做同進化。

因為出到嚟，無論你係咪有心出席個event，好明顯由始至終班狗都係將目視所有人當晒係爆徙，而家因為599知同国安法，加埋制裁事實已成，已經冇顧忌做衰嘢。就算有一隻兩隻發現自己做唔落手都已經太遲阻止唔到任何嘢，剩餘嘅唯一價值係做叛徒陣前倒戈。
出得嚟預咗被拉，但都要值得ma:
真係食飯，唔該行遠啲去安全地方食，一係上落樓做足功課睇哨睇環境

後生是原罪，行街犯唔犯法係後話，仲要成堆都係後生黑衫長遮cap帽妹豬中學雞，冇交打條條fing企係度，唔咬你咬邊個

過完口癮就好走，布袋只會越來越癲。佢哋其實最想戒嚴完全冇人。快必被捕已經唔係以言入罪，因為罪名就係反政府，實質係衰乜佢其實都只係求其作老屈。

唔需要將見到嘅人都當係手足走去救，顧掂自己先。你普通人都幫唔到啲乜。每一個犧牲都係有價值，每一個送頭都係自己柒。

卑微如塵土，不可扭曲如蛆蟲。恐怖份子當道，身為平民應求保命，反擊是要計劃要籌備的。美帝咁霸道拒絕妥協係因為佢有能力一擊必殺，香港人暫時並冇受到實質幫助培養到反攻條件，一個又一個手足不得已敗走潛逃，拜託就唔好再充大頭。咁鐘意同班狗作對，班狗要你跪要你埋牆除衫搜身又唔見你反抗? 佢唔驚你班爆徙，但總有人驚條街一個人都冇市面仲蕭條過722元朗，呢啲人點都有牙力過你哋賤民